關於抗爭我有啲野想 up

我知自己冇乜權利去講以下嘅野，同埋會俾大家話，但我真系好想出呢個 post 同大家講下我啲9up 意見。覺得都唔錯嘅就幫我推下。

自從8月5之後，好多人都開始發覺身邊淡黃慢慢變中立甚至染翻藍，我唔系話 take 邊個 side 先岩，而系想講我地嘅力量越黎越弱。先唔講系行動嘅side effect 定系點，但有一點我好肯定就系我地輿論上已經唔及以前。呢樣野系幾時開始轉風，我初步判斷系國新辦第一次發布會前一星期起，到8月6比較勁。輿論呢家野真系好重要，好重要，好重要。系而家信息時代，人人手機，人人上網，接觸資訊系好易，所以轉風都好易。輿論呢家野我真系想講學下我地對手，佢地真係由細玩到大，如果唔系點可以玩贏國民黨，逼去台灣。民意人心真係好重要。宣傳點樣做，我唔駛講，大把勁過我嘅巴打絲打可以出計，仲有可以以其人之道還治其人之身。

我想強調點樣先可以贏，肯定要理解你嘅對手，同埋壯大自己力量。當年共產點解壯大到力量，佢地都撞個板，就系一開始直接搬蘇聯個套系甘收工人嘅支持，但系衰左，因為個陣時勁少工人。知衰之後就搵農民，因為夠多。點解農民支持佢地，因為鬥完班地主就有錢分。即系話要人支持一系有理，一系有情，一系有著數，最好三樣有曬。你嘅對手系世界上最無賴，大家都知。而上面最近其實都煩到趴街，唔單單香港呢單野。其實好多巴打絲打都講過上面好驚亂，一亂唔好話干預香港嘅野，自身都難保。我地應該盡量唔好系屋企門口打仗，而系系人地屋企打仗，避免我地屋企爛曬。

我有一條計，唔知work 唔work 但系好想大家試，又唔會俾人拉，又安全。之前有人講過內地冇 Block 港台，我地可以share元朗條片 。呢點非常好。防火牆系人地落唔到黎，我地可以隨意入去。人地有帝吧，點解我地唔可以好好翻上去[教育]下班「同胞」，好好將啲真相講俾佢知。咩微博啊，微信啊，QQ 啊，blibli 啊，完全可以假賬，電話號碼可以買充值電話卡，網絡可以用老麥 WiFi 夠曬安全。真相唔單單指反送中期間嘅事，仲可以六四啊，新疆集中營啊，國外對中國經濟預判啊，乜叫人權啊，甚至系習派高官貪污嘅消息，仲之乜野可以搞亂內地社會意識形態嘅野全出。就算有所謂網警，都系止渴，論網絡嘅力量，我對各位巴打絲打更有信心，呢條戰線好緊要，因為將會系輿論上更有優勢，亦令到對方顧唔到甘多野，最重要系好難俾人捉。

我真係唔想大家手足又俾人捉，仲要越黎越少人支持我地。我愛香港，我愛自由，我愛民主。我越系系極權嘅中心到讀書，我越掛住香港。就算要翻牆，我都要日日追踪香港事態發展。當我翻到香港放假，我就晚晚睇live 到0300，真系好掛住香港。

你期望大陸班人做啲咩
就算佢知道真相都唔會落街搞革命

搞唔搞革命系一件事，但系人心會亂。譬如我地證明個經濟唔店，叫大家親早去銀行羅錢，或者賣股票，已經可以整穿個泡沫。再者，佢地都會為啲野遊行，譬如貪污啊，政策啊，等等。唔求佢地為香港民主爭取啲乜，正系搞亂輿論都有排煩。